其實等人真係好痛苦

識左個男仔一排，出左幾次街，都好開心，好好傾，之後每日都whatsapp , 但無講任何曖昧野。琴日出完街都好開心，但今日完全無搵過我，人地叫我搵佢，但我做唔出，話曬都係女仔黎...電話一響就睇究竟係咪佢。唉！等一個真係好辛苦，好想知佢諗咩，好煎熬！有進共鳴....

whatsapp 我秒回

明知無結果就咪浪費時間

咩叫 人地叫我搵佢，但我做唔出，話曬都係女仔黎？

姐係我覺得女仔唔好太主動，因為特都主動搵左佢幾日

on9 又要發姣又要扮高竇
係鍾意人就搵人啦，佢唔搵你你又唔搵佢，段感情好快會淡甚至無咗，愛情係雙向㗎on9